即使他们经常会完成任务，你仍然会留下大量的动力和性能。让您的亚视更加坚固的六种方法|泰勒·弗里尔/户外生活| 2020年9月17日|科普
总共有五个驱动单元，每个驱动单元集成了电力电子设备和电动机。这是通用汽车公司的最新系列Ultium驱动电动机| Jonathan M.Gitlin | 2020年9月17日| Ars Technica
这一增长的很大一部分是由在线销售推动的，而很多推广这些产品的广告都集中在联属公司的支出上教育立场：出版商思考CBD诱人且复杂的商业机会| Max Willens | 2020年9月17日| Digiday
“我很抱歉，但一个人永远不应该拥有那种权力，”杨说。随着疫情的蔓延，法院可能会重新考虑暂时限制冠状病毒的措施。| Anne Gearan，Karin Brulliard | 2020年9月16日|华盛顿邮报
他三次说拜登“从来没有做过”或“没有做过”，好像这位前副总统现在有一些实际的权力来实施它。特朗普越来越公开地假装拜登实际上是总统|亚伦·布莱克| 2020年9月16日|华盛顿邮报|
他从这种态度中汲取了独特的喜剧和文学力量。Houellebecq的煽动性小说想象法国与一位穆斯林总统| Pierre Assouline | 2015年1月9日| DAILY BEAST
讽刺使不容忍者感到不安的事实证明了它的积极力量。为什么我们支持Charlie Hebdo而你也应该支持| John Avlon | 2015年1月8日| DAILY BEAST
如果民主党重新掌权，他们会取消这些权利吗？取代杰斐逊·戴维斯成为参议院议员的黑人|菲利普·德雷| 2015年1月7日|每日野兽
员工们将一个设备绑在头上，用他们的大脑为直升机无人机提供动力。用你的大脑控制无人机|每日野兽视频| 2015年1月5日|每日野兽
它危害的是俄罗斯权力的狭隘概念，通过其独裁领导人的眼睛来理解。奥利弗·斯通最新的独裁者拍马屁|詹姆斯·基奇克| 2015年1月5日|每日野兽
对于声音在意志力或推动力的特殊服务中的使用，首先需要测试它的自由度。富有表现力的声音文化|杰西·埃尔德里奇·索斯威克
沃顿对一个如此伟大的人的这种渺小微笑着，但决心让他感受到他所鄙视的力量。《牧师的火面》第3卷，共4卷|简·波特
他把他们所有的力量、光辉和狂野的追求都展现出来，并使他们产生最大的轰动。德国音乐研究|艾米·费伊
她知道，在所有人中，只有她一个人具有理解和充分同情他的能力。希尔达·莱斯韦斯|阿诺德·贝内特
我们生活在一个充其量只有机械和动力时代一个半世纪的时代。社会正义的未解之谜|斯蒂芬·利科克